開盤 北角啲同鄉吹水定黎真

先同流浮山200刀手會合 再擇日光臨
真係會有班同鄉到北角

等北角手足報料

一班9UP怪

另外有200個劍手嚟緊，包括100個花劍，100個重劍，小心小心！！

我估流料多

由行左半個月都未到 等埋足班 睇怕要行多半年

黎到未呀
講到自己幾勇幾勇咁

(如果真係黎左，大家記得留響屋企涼冷氣睇下佢地搞乜)

福建游緊水~

Ok 我同我個fd一個渣充能斧一個渣太刀去應戰

上次元朗單嘢吹到戒嚴

聽講外國勢力 基拉會駕駛自由高達過黎

係咪連登仔自己吹d流料
搞到d舖頭提早收工？

下次可以諗諗唔好搞罷工

大陸唔比自由行～企晒係深圳打飛機

黎到未呀
游水都游到啦

炮台山多狗車